PR又輸咗啦 所羅門都講埋彭博想奶共

想帶風向都唔係咁
凡事都問清楚先啦
FCed 先放出嚟啦
唔係點服

呢排D新聞瘋狂炒車

係專登帶風向
造成damage is done

港台都有引用單新聞

Bloomberg 一向幫支那放風

岩岩睇到都啞左
原來fake news

Push

咁就啱啦, 証明無俾人估到, 快D 制裁林鄭, 韓正

Bloomberg

尋日侵侵簽法案viu就排係第三四係咁易提下，今日呢單fake news就第一單報

明明簽多條行政指令係加辣都比人話佢拖

話時話柒婆唔係以為侵真係唔制裁你 而咁大口氣話加大力度下話

舊時好啲
話晒公信力數一數二既財經新聞source
今年真係押哂成個台聲譽去攻擊侵侵

一路好走.gif

WSJ 好好多

不過最近班友反sick man of Asia.篇野。真係on9. 擺明係標題黨

推唔起

白宮都出埋聲啦

求幫推